想知non jupas有咩U會收late application?同埋邊啲一定唔收？

如題 Thx

全部都收application呀 係唔收你姐

你成績夠好咪得

你考得好可以無視呢d野
同埋interview, personal statement 都係

應該全部都唔收...

全部都收，只要你gpa夠高面試ok既話

基本上排尾嗰幾間都會收嘅
只係你要預咗好遲先有 offer

每間都畀幾舊水試哂佢咪得囉

人哋main round報有啲都要等到8月 你自己諗下幾時會輪到你